Twitter十大熱度最高球隊：湖人第一 曼聯第二

費林明高都咁高

獌仲有討論價值?

睇錯以為入球數字

Fake news唔計

第四個隊..出名過洋基？

講個笑話你知
可以好多人聽想網搵答案

恥笑佢地有幾廢

一流關注度
二流實力

二流實力？

LA球隊嘛 仲要啱啱攞完champ喎

湖人係咪佔左成個NBA一半球迷？
以前kobe 依家來個rmbj

New York堆球隊近十年柒吓柒吓
俾L.A.球隊追上唔出奇

奇怪 竟然仲高過美式足球

藍波都有人討論？

南美同非洲果邊好多人睇

好在支那人bam左twitter
如果唔係頭三就係 廣州恒大 上海上港 北京國安

㩒入去笑啫

唔會啦 支那好多獌迷

阿記廢到咁都第八